記唔記得木棉樹

係隔離台見到先醒返起
細個見到d同學成日攞本書返黎曬命
仲要期期都有d好正嘅玩具就好羨慕

每年開學都派一大堆傳單
好撚妒忌有錢買既人

我都係
攞到返黎都唔敢同屋企人講想訂

仲有小牛頓

會唔會有人仲keep住d玩具

仲有紅蘋果！

竟然係提木棉樹先

有睇嘅一定有返咁上下文學修養

冇錢冇得睇

我以前係訂紅蘋果
記得佢每期書背都有啲濕鳩iq題 可以比你一張卡一張卡咁剪落黎

黃巴士
仲有隻迪士尼既唔記得叫咩

iq題

Rich jjs

我班同學鍾意睇豆豆

屎撈人

有本好似叫小跳豆

好撚好睇 木棉樹啲連載故事 同埋有啲徵文 係比一堆on9詞語你叫你砌做故事 個撚個砌完埋唔到尾就話咩鬧鐘響 原來係發夢

冇睇過
有冇有錢丁丁可以影出黎睇睇

黃巴士

細個好鍾意睇佢個妖怪漫畫

妖怪總動員？

紅蘋果

白羚羊

黃巴士

係呀。 好鍾意個髮型成條魚尾嘅哥哥同細妹

最記得有一期黃巴士送左枝有隻雀、個筆桿係軟淋淋嘅原子筆 用左幾日屈到斷左墨

唉屌呢個post好多童年回憶

我都有

痴撚線全部都訂過

我屋企仲有vol1-5

覺得隻雀好撚cute

痴線，唔講唔記得

連登好多有錢人

樓主rich

唔係我，一期都冇

好撚多木綿樹
仲攞過玩具

咪係
樓上D巴打介唔介意留低聯絡資料做個朋友

唔一定全部都係自己訂 小學嗰陣圖書館有訂 但無乜人睇 個個都威利在哪裡

投稿過木棉樹 仲登埋出嚟

紅蘋果比較似係初小睇 到小五小六就嫌佢on9

屌，威利在哪裡
好耐冇睇，記得以前一下就搵到覺得自己好勁

小學雞時年年都lur呀媽俾我訂
記得有幾年仲送神奇水馬嬲同埋傻瓜相機

我就係見到隔離台話神奇水馬嬲同埋佢哋講起先記得呢本嘢

成班人玩好似冚綿胎咁 一鳩指落去 好爽

小學圖書館D威利在哪裡全部俾人用筆圈哂出黎

神奇水馬嬲好撚核突 童年陰影

正扑街

如果喺我小學個圖書管理員應該會屌佢地屌到反晒皮

上個禮拜見到個小學生本新一期嘅木棉樹仲連載緊

文學丁丁

因為送keroro puzzle 而訂過一次木棉樹

係喎 每年第一期訂嗰張傳單都有個玩具list可以揀

我記得有一次係送個養螞蟻嘅缸，所以先會羨慕D同學有錢訂同埋想訂

嗰陣唔識揀 要左一部好似得兩款game嘅遊戲機 得數獨同埋而家手機game好似叫做unblock me嗰類遊戲

有冇人買過學校與家庭

以前好中意睇

黃巴士不得了
以前每期都會想辦法草落黎

嗰時有投啲濕鳩連載故去木棉樹 好似有俾佢地採用過一次 開心到我係咁叫同學睇嗰期

大雄咁有文彩

無留意 介紹吓好帽

記得係好撚貴
成舊水本

係咪有個叫大板牙

唔使呀

有冇人記得有個栗子頭

白羚羊好撚好睇
有丁丁歷險記

窮撚睇班房免費黃巴士

好似叫咩兒童週刊？
細個好鐘意睇,果陣期期都有訂, 仲要次次都抽佢果d 獎
有幾次真係中過

好似係天使黎 我嗰陣有個同學個樣好撚似佢

木棉樹邊有玩具架

麥兜

迪士尼勁好睇 好多漫畫

有冇人睇過藍精靈 精美程度同迪士尼差唔多 好想搵返

兒童周刊
兒童快報
少年警訊

淨夠錢一年買一次小海白貼紙

記得以前睇過木棉樹入面有個連載漫畫，講話係頭頂種植物嚟解決糧食危機。睇到喊

木綿樹
屋企個櫃仲有嗰時送既徽章戰士係到

支筆我都有
仲有一期送八達通套 好靚我勁中意

仲有明報兒童週刊同兒童的科學
都有訂過

未試過抽中

仲有智慧底褲！

我都好似有

細細個就睇龍虎豹

兒童快報 成日填色寄去抽獎 仲記得佢個office喺柴灣 去領獎鬼撚咁遠 又抽中過優先場戲飛 啲飛有晒設計好似書籤咁

小海白！ 屌 以前試過同啲大學同學講起 佢地無人睇過 搞到好似我喺另一個次元過黎嘅咁

好開心班會旅行拎去周圍影，曬出黎全部空白

仲有把可以畫到隻雀嘅黃色間尺

小海白又係好好睇！

木棉樹係小學時期地位象徵

木棉樹 唔知道有無記錯
細個成日投稿去畫畫專欄
會揀一幅畫得最靚做封面
不過好似要畫故事內面D角色

我有睇過

未卷好就攞出黎曝左光?

叻仔

你問我 我問誰？

我唔記得訂過一本叫咩名既月刊，淨係記得入面有個連載漫畫叫藍鯨公主，有冇巴打睇過有印象

無記錯啊絲打 我有成功過一次

我估係

一班有錢人
當年屋企霉到連支票戶口都無

黃巴士出過本叫麻雀仔
抽獎中左個仲短過尾指既膠紙座
唔捨得用放左係櫃桶
紅蘋果屋企仲有一本

學校訂現金都得架

買過嘅好少
好多時去圖書館睇

小學果時
阿哥訂紅蘋果
我訂白羚羊交換睇

多謝你地破解左我人生中既一大迷思

紙媒最風光的年代

以前逢星期日飲茶都會買兒童快報

黃巴士好撚貴
好難先求到阿媽訂一個學期

訂白零羊先岩

紅蘋果 白羚羊
真係童年回憶 勁撚貴

我記得我揀左黃巴士 再大啲就睇兒童快報 兒童周刊

好多有錢仔

通常一收到個傳單就同阿媽講話垃圾黎唔洗訂

宜家諗返其實都唔係貴
1本果陣好似係$10/12
咁都係一星期一本姐

數學與科技
期期都有得睇IT狗

以前窮呀嘛

以前係班上最有錢個啲先會訂

見咁多巴絲咁講 先發現原來老豆老母幾好 家境好撚一般但都訂左好多年

紅蘋果

好羨慕

呢套貴野黎喎

點解冇人講兒童的科學
仲記得以前冇錢，只可以訂冇贈品版

回憶翻哂嚟，紅蘋果

因為果陣都已經算大個

我睇小蘋果同白鈴羊

屌你起碼有得訂

係咪有本叫呠呠車？有無人記得？

終於有人紀得
個次序係
呠呠車》紅蘋果》白羚羊
利申由k1訂到p6一共9年